買咩跌咩 賣咩升咩

我係咪做左反向指標